覺唔覺去m記叫走冰嘅人好小家？😐

汽水唔凍邊好飲 ？為咁飲多幾啖汽水不擇手段 肉唔肉酸牙？🤮

口戈

咁你覺唔覺m記半杯都係比冰 好小家？

咁人地姨媽到唔飲得凍又小家？

可能有人唔想溝淡啲糖水啫

去M記笑人小家

冇飲筒唔走冰飲條撚

走冰既汽水=/=熱

btw 熱汽水

m記成杯冰小家d

去m記有乜資格話人小家

關咩事

即係笑鳩你已經無錢 扮咩高級笑人走冰係寒酸？

唔想要咁凍走冰好出奇？

m記就真係小家喇
走飲管日連茄汁都走埋
仆街m記